想知貓狗可唔可以同一屋簷下

For example 哥基同英短

養猫先再養狗會好啲